摩廢奴條契弟第幾次因為成績差比人炒？

到今時今日仲迷信摩廢奴有料嘅人，智商有無17？